知唔知邊度有軍用規格(防彈) 機箱賣？

如題
最好made in US

巴打住喺阿富汗

叫個判頭 找5塊鉛版加個鐵蓋焊埋一齊啦

機箱？？？
巴打搞乜

巴打收藏導彈？

巴打張display真係核彈嚟？

戰地記者

任何一個機箱加裝幾層鋼板都可以變成軍用規格

我平時大部份都用黎擋散彈/衝鋒槍，你部電腦擺室內應該夠用....

但最好唔好放窗口位，上次俾人用狙擊槍打撚穿咗個側板，成個水冷排爆咗漏水，部機收咗皮

咁有冇軍用規格(防彈)嘅condom賣

丁丁救地球

你條賓周仔唔防彈

巴打不如上反應裝甲

巴打係老母版定CPU???

機箱防彈，但個人唔防彈呢，定係巴打平時著住避彈衣用電腦？

我都覺，直接封頂，下年出新版本個陣，換甲又方便， 窮既掛沙包頂住先

狙擊槍都冇乜野

上次俾人用火箭砲成部炸到溶

有冇更高級既機箱賣